雖然冇資格笑人,邊個名人d英文好差？

唔好屌我
除咗停車場？

陳小春

陳小春就算講廣東話都牙白口清
ps.非曲

鄧麗欣

I can't find the right word

死啦 你唔食一哥局豬扒飯？

習近平

洩露國家機密罪

Treegun Chung

iamverythanksthen

蘆薈蔥

自膠
蘆葦蔥

最差唔知。最好應該係skr

發音 文法 節奏 都頂級

太skr了

Try my best
= try my breast
陳克勤

*2008立法會選舉中以32歲之齡，成為香港特區成立以來最年輕的立法會議員。[1]競選期間的驗尿政綱、疑誹謗梁國雄的言論和當選後回答外國記者問題時的「try our breast」金句，成為眾多網民的恥笑對象，後期轉趨低調，他在2012年立法會選舉和2016年立法會選舉分別以超過四萬票成功連任。

When I was a cake

MC JIN 屌打佢

Daniel Wu 呢?